‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [500] 有生之年終於去到500

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

#2留名

最後一個post鳥

恭喜龍肥500post
決定抽一次10抽g hold

圖

@G大佬 我挖咗一次強化咗 而家拎第二把去強代唔到

點解仲要開post

月尾復活 到時上TOP1先開就遲了

垃圾龍肥幾時過到FGO POST數

執

G持

原來我唔夠1200石

課

下一個PO5000 OK

垃圾500post

有無超火團

ho 慘

再也沒法到500PO

再也沒法穩如當初

水斧跟

5000post 再抽

LIHKG 29/30

升左機率唔係唔抽下化

唔抽真係蝕

奇美拉2倍

有冇2場牙牙清毛

今晚先得閒牙

今晚

又唔同我玩 why?

長期性手仲話我

20場28粒大紅

勁

又靚仔又歐又有才華點跟

高暗有無人刷

有無3場清毛

暗?打?

真龍應該無人打

WHY

佢平鋪晒520先咁講

我50暗尾 -好多

50/300

打夠

有咩角有6環

gun ed

做奇美拉武都幾貴，可以用黎消下錢

忍唔住買左呢個230人仔 會唔會貴得濟？

辣殺

魚撚左？

抵玩啦

課金318蚊2000鑽 可以參考下

我就係正身課左700到 發覺唔對路 先買個ac

點解唔讚埋我

=.=...

你好勁

有冇人可以幫手超風一箱

正身課左30000到 好似唔對路
可以點

俾28000我跟住重生

齊角齊龍?

係 錢錢++

OK我拎去買我好姊妹ACCOUNT了

仲捉唔到你個歐抽人

歐毛毛咩

幾年前Cap的?

...

跟唔到
好多隻都冇

齊角有幾多

好似163

有男豬唔拎出來

沒武武-.-

任農

145-1608

咩來

S大唔肯帶

風

超風只求開一箱 我法
858 4154

沒妹弓 病弓 暗槍 暗短 劍教官 刀教官 萬聖槍 光刀 火奶 風短 4*暗刀
-1?

收到風s大唔同我玩

再大大同S大大互相唔同對方玩係咩玩法

全部都係可有可無角

高牙有無人打？求指導

@E 光槍可有可無

刀矛人咖哩我 驚WHAT

求大大帶刷牙

主要睇S大大頭

佢而家鍾意打街場唔同禾地打鳥
比你教壞咗

差D記得有呢隻野

有全隊overdrive bane
好撚勁

睇少禾洛克人?

想比大大carry

832-4795

無哂人

想問下咁樣打唔打到超風
見人又話最起碼要用D520
但係入唔個循環又入唔會有D520 而家卡住咗係到

帶入場卷打超風通常打唔過

咁應該用咩
火傷符？

唔好用法

用大姊刀？ 但我大姊刀得7650戰

你用呢把武打唔贏
建議用d514打超水/超火會比較好

新手想請教下 見boss見到有個會狙擊型範圍技係咪要幫手食 / 搵人頂
成日一到呢度就死人

新手矛洛克人

唔知你有冇打過超龍 超風係最難入手dick 要入手打超水/超暗先

明白咁我打高風整埋D514先再試下挑戰超水

紅圈中間有個十字？
要4個隊友分傷

收到

學到野

知道

明白曬

Thx

有冇巴打可以幫幫手打中級真水
655-7652

已經mo jor

我再開

372 9026

收走隻ai

感謝巴打們
街場d人好似唔識避技咁 卡咗好耐

再也巴又curry

巴打們介唔介意幫我過埋中真火同暗

真火
359 9397

行？

再也巴都唔curry鳥

Sorry

等禾一陣

等夜啲睇下有冇好心人

冇人就行 應該夠打

講咁多又唔入

入咗-1

中火可以幫
btw 有冇超火練習團

LIHKG同盟29/30啊

再缺人先

Thx 巴打
464 6017

dc=,=

469 7544

有冇大大有奇美拉100%Auto隊抄

758 9591

sor, 以為暗超

初哥哥都要抄隊

真係得

利申冇水斧用水主

null jor

602 0714

禾水隊勁廢, 冇水劍同肥婆斧, 仲1516緊升唔升G

4隻都冇升

有聖誕短既話應該都用得 弱冰凍

跟左大大攻略 真係過到關

老夫又發功

感謝巴打
我食飯先

sor lo

有咁既戰力我唔用依個隊都得啦

其實係

又用臭雞

mk大師又串

是但啦 放喺倉度都係臭

睇U唔起

NO MK

想問邊個好D

吾同你玩鳥

Is 4mk

1呱

我覺得3好啲

你岩,睇小左有2隻火紋限

咁高戰都要奶臭雞咩心態

利申40環

我覺得老夫好啲

帶禾刷牙未

沒人玩dick

禾想挽dick

真

U開

識玩啵

打高咢 d524比邊個容易打d?

又呃

信長 大姐 火短 3星火法

再也沒法同再也巴玩鳥

我咪話冇人玩
冇呃喎

s巴幾點刷牙

冇人玩喎

再巴唔想同禾挽

真 我地廢到唔係人

thx 大姐街場會唔會比人杯?

夜啲我開

即係幾點

我未得閒住

想入紙申請加入再也團隊

你又笑咩

改咗名未

開啦, 聖手到掛住大家

開未，爆毛啦

我唔係再也團隊喎

你團長

653-1308
師兄我好穏

世界第一高有牙

-1

改左好耐, 好老黎
-1-1

垃圾驚

滿咗喎

"又呃"入左

係咪英文巴黎?

有圖有真相

我都俾人呃左食毛

法國我已經就冇晒蜜同灰

111 2576
中級真暗

-2

唔記得左放金龍仔

813-9741

-1 中暗

111 2576

等一等禾

係邊個, 我企咁遠你都可以拉走d紅

咁都問得出...

打幾多場dick

真心問, 點解我開場見到lock左中間

sor ar me newbie

老夫差幾多場?

唔應該咁早break？

留手等紅break 啦

又null

605 6789

7689

605 7689

等人CARRY

多謝晒2位巴打

打到11點?
btw法前期高傷好多

er打幾多都得

827-7641

1月6日 11am??

1月5日11:00pm
827-7641
-1-1

有無野打

係禾輸出唔夠，成日break果陣冇技

超光

畢業了

1200角

屌 街場真係過唔到超光

想接力

差6角 有冇師兄幫手

088-7764

3場超光9898

null晒

唔係呃呃接力?

典解次次都break唔切

有名你叫呃呃

點解d紅亂晒

又話11點

日本時間 已經等咗你49分鐘

Full

Last

謝carry

謝謝carry, 我返去睇下片先, 今日拉紅同平日好唔同

打極都輸出唔高，sor

邊個紅有問題

658-8349

房主先會見到

唔怪得
第一個黑霧我成日見到d紅比中間個人拉走左, 跟住避完紫就成日中紅

謝CURRY

---1

5873490打到12點

從來沒我份

高牙到1點
有無人打

++

又嬲 906-2207

可唔可以打其他

3268191
2場收工

落車

Why null 仲有14毛

跟多三場

762-9700

聽日打
你有咩提議

佢淨係想打MK仔

咁無架喎
一係刷中牙刷到無晒琺瑯質

唔打火龍就得
變返普通版了

上一上樓先 冇電

刀吾關懷下新手

仲有無

4mk

+++++

冇咗聖誕ICON

你地打夠水/風d514可以去打超火/水啦

超火十十十

926-0763

吾打火又邊打到風

禾成日冇留技

冇場

680-1351

禾斷咗？

謝curry

想問問呢張係咩卡？？

而家冇 萬聖限

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [500] 有生之年終於去到500

???你地自私打

可唔可以講下張卡咩效果？？

法技傷+40%, break 特攻25%

開未 打到4點

跟5場，差14粒先614

打到點半

9756991

睇黎應該無替代品

唔好意思 新手好多問題 我想問下呢2張係咪同一張卡黎？

係,突滿卡面

歌聲唔差過法專好多

係，

‼️‼️

我用左突滿日初之國配寶石與劍ok? 我見2張都加儲技 加埋14%

冇話唔得 你打真龍都冇得咁帶
呢啲dps 都係參考吓

入未

垃圾驚等到搭4就弱

好

係咪無我位置

你用短

Bye

Why

冇哂金石升武器

慘

5202154

sba 黑霧唔好企咁後

幾多場

唔中意

打多2場

ok

巧眼訓

鋼用黎升牙武定真龍武好？

牙武6星黎 啪唔到鋼
留黎備戰下隻新牙啦

弱到

巧肚餓

Why唔買早餐

Suck car

31m

有line group?

法國d蜜蜜開始唔夠用

梨還有石頭和信用卡

珍

刷咩刷到唔夠用

還有E罐

虛空 珠珠果d囉

啱啱先刷夠奇美拉金角，但得唔夠200翼珠
另外計計下計埋2倍箱，一日刷6次牙就可以一星期一把614，快過農520

依家劍係咪唔用火燒

why not 1星期2把

why not 1星期7把

why not del game

留低ID ADD你

why not all

你whatsapp group 又有
line group 又有
.gun

人地有名你叫糖水教主
唔是流的

你有再也團隊已經贏晒

暗龍高求curry 2箱

等成晚都唔齊人打一場

禾剩係有G大佬同教練LINE再也團隊互吉

話夜d開嗰個唔知去左邊，好有糖水味

who ar
ng six u

12-13 激情高牙+++++++++++++++

-2 直到永遠

你追吓post好

佢深夜出去咗wet啦應該

再也巴有冇空打2場暗龍

斧唔用火燒好似快D

邊個12.後先上樓呀

暗龍-2
8390308

奇美拉武

開街？

齊人未

齊

e巴開?

用咩符好

同盟房

有朱古力開場唔放2技係咩玩法

冇咗頂帽

E巴試下黑圈完變一次 BK第2次

變龍打好痛

有冇人要入同盟 lihkg 29/30

禾最後一場

部ipad愈差愈少電

why null

係時候換機

-3

624 0840

siu 4 jer

x2

教練係咪已經離禾地而去

066 1986

留返30000石等抽月尾

點解你地啲短短唔用雷

冇

Ho ball

沒人玩吧

新手除左奶活動，係咪應該打遺跡同成長儲料先

都是聖手算鳥

gun

街場3+1?

水入

搵刀法 最簡單

sba好null

我back

第一個地雷可唔可以出標先踩
唔好成日炸來炸去

029 3528

得番5min

大佬今日CARRY禾超龍未

打到1:30?

得番58min

風?

侵禾挽未

唔係最難風咩

你玩

964 5390

g錯了...

sorry lor

男主亂砍都勝

今日係咪冇火

係

好想打埋火

做野

又有生意

@null

158 7620

有無多兩場

curry

G勁勁M

勁M

用葵會唔會勁過大姐

又有新公告

想問下有冇同盟缺人 (新手)

第一次無死過到真風中 好感動
估唔到啲4星奶咁勁

勁小小

今晚有冇超風水carry

買唔買2倍好

買

買落我ac

我有尊重武㗎
不過我見奇美拉攻擊力高過v534成581
應該仲勁啲

見e巴嘅反應
我諗成件事係錯曬

ok 送咗

我又要+++

樂黑人用咩符

6千8戰法克求大佬們帶打1場真光高級
有v534
打咗好多街場都過唔到求救

終於整好520補,準備人高
整左隻打氣槍諗住萬能,結果入唔到人高

v534係唔夠打喎

禾刀系v武
幾時帶下禾

mk 大師仲未打高牙

入唔到場,打氣槍比人逼害

係唔係要整D武
真暗未過到

今晚有冇人刷牙

牙膏

想

now

want gun

+++

who open

5條友
龍肥係咪出左新功能

uuu

係 5人關

全裸等code

你今晚先打 再扮

犧牲當做例行 我慣了傷心

利申唔打
打夠3把算

有廚師未

呃咩

.gun

885 9527

你明明仲多過我係度扮

3把624 跟你唔到
原來再也巴冇block到我

就收舖唔打住

無阿波羅
想針鳥

唔理你了
而家BLOCK你

勁巧多? 得1隻俾唔到你

呃呃

男主黎講係
短都係用熊

查無與您所輸入的ID一致的房間。

從來沒你份

阿波羅

等等

073 4538

你地玩

唔想sba唔開心

到我唔開心了

佢慣左 唔怕

真 沒人同我玩的

街場聖手S大大。

今晚99毛唔同你玩

各各囉架熱低

gip gip gip

你up乜= =

心仔痛 -.-

啪咗兩萬石農材料，農完奇美拉，建築得300

80000體.gun

比初哥哥傷害

係咁auto，戰力得6千，有排卡關

農咗d乜返嚟?

S大大CARRY3場超龍OK

我代佢答5OK

半減果啲素材同錢，農定係到等建築，不過應該未夠用

要聖手 不鳥

小器b=.=...

高風周箱有冇人打

龍絆同人生一樣
努力農野唔係冇用
但識人更加實際

岩，有無大佬帶新人

有
大嗌sba

那媽嗯羅母牙怕唷

同埋大叫再也bra

= =

有冇ching carry小弟真暗中
068 8674

500post留名

6:30刷牙開箱，有冇人打

sor 099 5060

聽朝630?

再也唔帶bra

又學埋S bra d衰野

咁對波會墮

原來你會帶

禾唔帶刀矛墜喎

你冇波囉

冇波唔計

是咪要鬥大

肥仔波唔墜代表你唔夠肥

真32d

有圖未

好掛住猛虎落地勢

班大大真龍箱係咪唔洗開...

好想刷牙

刷得慢又嬲

幾時帶我刷

幾時嬲過

幾時刷過

開黎見我

贏1輸3

今次唔犧牲

S大大街場開咩龍箱

有圖未小妹

原來係6:30am 搞錯咗 sor

有冇牙刷

開未，唔再做開場補

077-3313

試下1黑後變

小弟後日就係人生第一次買雙倍寶箱，真係搞唔店超光，打兩個鐘先過到一場，街場啲8700 8800法庫真係玩到成舊屎咁，成q日中電電死，我係咁出集合個emoji都唔識跟大隊，真心嬲

裝龍化bk先變到 好似係

豬大大要爆了

時間加龍化 好似係

sor, 唔記得FS

No屈

siu4 呢排做乜咁好火
088-0253

主要睇S大大肯唔肯CARRY...唔肯就冇計了...

初哥哥入場碌多野貼龍會好打DD 炸彈限制走位

想農多把光d520都咁難

佢變身後一冇晒技就好易死

又偷改難度‼️‼️

sor, 早變身個節奏唔同晒

點解會瞄我架

電話入

全嬲

Siu4

lag lag地 見到g大大有郁過
你地開

因為我真係無打過
打得快咪又係過唔到

我黑圈先打

833-8583

秒滿

高風
071 5371

好搶手

爭一箱求carry

夜啲有冇機會有得刷牙

爆了

食飯

null左

658-4722

我真係唔打啦

禾都唔好意思要G大佬打慢d黎就我, 睇黎冇得再同大佬同場了

再大大一臉嫌棄...

咪屈呢度大把人打

係咪冇哂位

5甩 nottoobad

你收龍時間是咪有問題

黑完開慢左

Last, 要食飯

有冇師兄可以幫打三場真闇高
我光同闇打跖到真龍武

530

要534 先得?

v534

做左V534 戰力仲低左

但有+30%, 係仲大力左

係
打真暗唔洗票(有光7+30%防)
你上戰力網Check 你食d加蛋就得

sor初哥哥 我特登踩 見你唔走

0.5秒內要走

我可以跟

老夫轉左人之後前面大力左好多

做乜唔整614刀刀?

缺銀

會唔會超火係最易玩

超火避到流星就好穏, 而d514都夠打

超水都幾難下

超風最難

超火有得流星變龍
要帶既話火暗最易

整定把劍劍月尾俾獵人用

唔係大劍咩？

我D514 公厠莉莉不停比人NG
搞到依家都未打過

叫s大大carry, 好似係

有冇大大帶超風

大劍打手

打J手

想gun1gun

卡主線 要萬6戰力

莉莉大約幾多戰力先夠打?

我新手岩岩玩呢隻game
超火應該最易 我剩係打得贏呢關

十十十

禾做奶ok?

出黎食飯就有得睇

最好啦

4000血左右夠未
裝咩卡

有無高牙

朱古力

有房未

635 0485

再也呢

中牙 433-8113

here

????

大大 三缺一

冇jor

onjj都冇咗

咁等onjj

救肥婆未

冇cock

151 5696

想問一下....隻人物角色去到7K好似唔知點上
我見D人去到9K 要點做到?

795 5678

未用過刀打 俾之機會

原來有第二個位起風

可以臭菜

冇加到防喎

好似要細佬補

星 lv 環 武 建 龍 符 +

最高已經有破萬

入lift

上次都唔洗

點解？咁點解暈

咩符

冇睇

又null哂

9185518喎

咁得喇掛

破萬...CLS..
已經升盡角色LV+200強, 5環, 突爆護符+400強, 突爆龍, 突爆武器, 都係得7K

有d符高戰d
你肯定未有614武

豬大大MKII

咩黎
仲用緊舊款武器

肥婆咁早走巧驚驚

下次跟住S大大先

咢牙武 唔記得咩條件開 好似要打嬴一次真龍先會見到

岩岩搵到, 見佢唔比整

好想哭 沒超風打..

就快冇得玩

收到風sba用臭菜爭食

差一隻角 可唔可以打多場

2702566

E巴已嬲

洗白白了
深夜繼續

巧 謝CARRY

咁非洲
211 9172

佢用病弓了
唔洗傷心

想問吓打高級真龍係咪一定要真龍護符先入得場

why唔暈

黑

對唔字

可以入去計

又黑

仲有冇大大超風開箱

又又黑

今次踢空氣

carry禾ok?

唔該大佬

ja jor d wo

你CARRY我
你刀刀?

我唔識玩的，求過一場

我都唔識玩 淨係過左一場

d524好啲定614?

614無腦強wo

差1銀整614

solo牙中咪有

有冇師兄可以幫手開3箱真闇高級

聽日有冇超火陪玩團

利申做臭g

想問下你地D510係一把一把打升上去定直接食鋼上
粒奧利哈鋼好難出
又淨係夠打高級 而家卡住咗係到

打

打咗十幾場都冇見過
仲要街場唔係穩過

果粒野正常唔會缺 除非你純開箱唔農
D514都係農大半日既事 通常都係上D520先會啪鋼
啪鋼之前最好睇清楚6星武玩咩角多(暫時淨係得風BOSS出火武料) 因為你之後會用D524農6星武

唔知喎咁 我有幾十粒

你啲llc用5定6

614無腦強 白值高,長駐20%攻,唔洗放524垃圾技浪費時間

我係想問你對啲ll好唔好姐

好-,-

打真水 風斧係咪已經唔入流
係咪力架刀好過燐由

劍劍刀法

主流劍劍刀法

仆街我仲整咗斧tim

街場真闇好難打.....

G幾好呀

來者不拒好女仔

起碼揾到食

我都想做 有冇客介紹嚟

介紹再也團隊比你, 聽講入面好多人都50環左隻..

迷途知返懂?

話時話, 中東佬已經絕跡

法刀bye

見到熊爺

巴士佬

G團隊勁

大佬我都過咗超風 讚我未

...CARRYMEOK

Ging

新手開始打高風，想問下用弟補開場核爆點擋暈？點解我見人地果隻唔會暈既

帶卡
有張防異常(好似叫咩貴公子

你個左壞咗

弟補無暈抗 係會暈

有冇打牙埸

勁m哥

有P左既圖未

851-7166

咁就算帶左抗性護符入場都係要博

牙鹿

上面有大佬話帶情人節爛叔卡

唔該 唯有等復刻

mo

啲女著過膝高踭靴對腳真係好淫

冇圖你講咩都得

之前係希慎見果兩個聖誕老人姐姐淫到

永久blacklist肥婆

ok g late

有冇大大超風

21min

跟

你玩咩 而家開 等2個?

槍

我法 開!

1425293

缺奶同大大力

開屬房 +街人

冇架喇我叫春叫左幾個鐘-.-

水

啱啱叫你又唔應

岩岩唔係度牙

槍開房好棘

你好似有斧喎

點解你會知

記得 好似係

我用斧係度打好似岩岩開超風既事 咁都記得

我可以打幾場

咩職

玩咩

除咗斧之外

妖

玩斧啦 我隻斧得60攻龍好撚廢

我冇二姐呢隻角

開左水

玩刀? 邊個拉頭頭

都係斧架啦

我補都得

有機會訓唔到教

又踢空氣

條龍fake我 就噴都可以轉身

019-,-

眼訓

仲打唔打

再大大話唔想訓唔到教...

其實好高攻喎一開始
唔知點解咁慢
可能後面上唔到燒

打多場

我廢冇花開 唔係一早打完

其實都有風劍524 係怕就業失敗

020 -.-

我差1場

why 你仲有性聖帽

真係瞓 sba carry 未

覺得再巴好型 搶紅衝刺逃出死前放BUFF 眼水都標埋

我ok

仲有我暈左幫手拉頭 濕晒

鍾意再大大了

成日BK一係無超鬥一係無s2 好耐無踢過50萬+了

一直關注🙏

Ugunigun

仲有拉箭嘴話禾g要去邊企

禾超水都係靠再大大G大大curry禾訓地先入到超龍循環

下星期想開超水呀再也大大

你用劍定法？

劍

有無巴打幫忙開高牙箱？差一個

Book定再大大G大大就掂了

卜緊了

想扑再也大大

係咪有得j住再也大大把聲打

想跟隊鳥

唔知今日超火有冇人聲音導航禾呢

你同佢互扑

未

吾洗做牙？

執咗就唔洗做

幾時帶禾kai慌

E巴約咗人傾電話 sor

係喎冇左個IM

執咗就唔洗kai

帶新手未

想打30場中牙

信長可唔可以解真龍個加防

比較想知幾錢部

想問下再也小隊會唔會退場

得掛

得，carry未

可以
不過好彩尋日sba冇拎出嚟

又針對

咁好似好勁wo

4000樓下

VR

800幾mb野down乜柒更新都無

有沒高牙

有

沒

等大佬捉禾手仔教禾打

MO

友

應該會變成捉你手仔丟你落街

師兄唔好亂屈

好惡

聽日終於可以打豬gen

高牙到1點
543 3868

開未

543 3868 -1

想試下 但都係收收皮

仲未執

新手想問下如果目標想打真龍應該整咩武器 534定V534好 定整奇美拉武

新手想入坑
買ac除咗暗法，重有咩係人權角？

巧熱 頂唔順係街除底衫

v534/610

無啦 快手開波啦 半減得返幾日

Ho open

屌 見到個口罩學生妹幾靚 點知佢好朋友成日遮住影唔到

= =你有10秒時間

自拍鏡先影得到

其實高風會唔會出粒鋼
打咁耐都冇跌過

咩鋼？

no ff la
有得睇會跌咩

奧利哈

想整D514打真水都唔得

唔會再信肥婆

打咗好耐都冇見過

仲以為你講突破鋼
真龍高級會出呀

封鎖肥婆穩陣

仆街就夠料整第三把都未出過

冇可能，多到唔恨wor

肥婆一定有圖是常識吧

夠打高級咋我

明明有圖

蒙過蒙嘉慧

自拍鏡係咁架啦

又有G

高級mk有冇人打
弟補

清，係時候換電話了

打多150金就等開箱箱算

冇錢 一部11pro要訓幾多晚

仲打
.gun

咩驚嚟

打多150都仲差兩把喎

食飯飯

幾點食完，等你

唔想玩

有冇人一齊刷下高風

一拳超人，今日開ser

G氣棄M

-1 ja

有冇人真暗++++